(ios)有冇人有玩nba2k17

想問點accept endorsement 次次inbox話下個禮拜傾 但之後又話我missed,但明明冇option accept